R曬頭 街坊裝就唔好著黑衫 比人拉就去醫院 大叫自己全名

簡單講 見到警車就散一散先再出來啦

哎 R曬頭

著黑衫係保護黑衫
明未

識走就係 著完黑衫企係到 街尾冇警犬都唔走

依家就係保護黑衫果d俾黑警拉晒

理撚得你街唔街坊都照拉啦，真係保護到？
保護咗自己先啦

如果得返最前線著黑衫
班狗仲易拉前線
拉左街坊唔會入得罪 但保護到前線

好明顯無乜上連登、無留意黃絲谷教學

其實唔洗怕
佢哋已經放棄左搜證
依幾日啲濫捕係無可能告得入

除非身上搵到野、把口講錯嘢

依家圍深水埗 通常都係街坊來
又唔係主要活動

比人記左身份證 到遊行要人佢地就唔敢出來

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

日

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?

講緊糖水會
唔係平日發夢

仲係呢個論調?
一. 入到狗屋比人打到仆街
二. 濫捕完濫charge, 打官司都一身蟻

總之就要不被捕啦

當然不被捕係前提
但唔洗屈服既，依啲case charge 都落唔撚到
佢夠膽落，上到庭做埋案例只會更柒

另一個角度睇，狗狗唔亂黎，場運動一早完撚左
既然對家唔想完，咪奉陪到底

到而家都仲唔明?
入罪唔係最恐怖，佢點都係濫捕架啦，佢夠知自己拉返黎D人有一大批都告唔入
咁點解仲要亂9拉? 就係拉咗返去之後要行私刑呀
你叫班街坊特登著黑衫去所謂保護(保唔保護到都成疑)班前線然後自己畀人拉返去私刑?
佢地頂得順?

這就是逆權運動,total war
無一樣野係叫街坊

宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請